Rubio去信歐盟要求聯合制裁推動港區國安法官員

要人rt

推爆佢

唔推我呢個post唔緊要，最緊要入去推

Push

推爆你

洗唔洗過安理會?

逆蛇巧波

一定要多謝佢

港共腳震未

應該係見今日歐盟外長開會討論制裁白羅斯官員，睇吓有冇機會順便討論埋

但中俄會投反對票WO

自膠 睇錯聯合國

推

【YouTube戰線】呢個黃營頻道仲差少少就到70,000訂閱啦

安理會一票否決權

rt

Rubio犯左國安法
拉得

咁快就沉

任已做

聯合國制裁

睇嚟大家已經原諒咗港共

唔識字？

rubio

歐盟啊，唔係聯合國啊

國安幾時去美國拉佢

推唔起，橙

我係咪唔記得喺個標題度加全部人入嚟

其實海外港人應該要多d幫手寫信，見大使 同埋幫手呼籲

由其他國家嘅政治人物推動始終比較難make sense

寫信做到嘅，見大使呢啲真係要有啲人脈，好似鄭敬基羅冠聰呢啲先做到

希望可以推到第三頁

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

睇錯左做法官

push

推薦HKDC同埋傳真社，記住用喺便利店買嘅debit card課金，唔好用自己本身張卡

點解唔寫埋俾英國
係咪傾好左

#12 因為英美Five Eyes本身已經有密切溝通

done！

兩個鐘都唔夠一千人like+rt
點解可以差咁遠，Pompeo唔使半個鐘已經2k 話哂都係IPAC啊頭

推畀大家睇

rubio 會唔會俾支那第三次制裁

除咗入唔到境同唔可以用人民幣之外，你制裁幾多次都係一樣㗎啦

Pish

歐盟好重要 幫手炒熱佢

多謝幫手推

竟然可以推到第4頁

真心想問
其實可唔可以直接制裁中共既人？
可能佢地都有資金係美國？

like retweet reply comment

上星期五咪制裁中聯辦啲人

臨瞓前推多次

both push

聯合國真係無撚柒用

點解個個都睇錯聯合國？

睇完波再推多次

retweet

btw 英國準備出聲未？成個星期了

已經推咗